黃藍是政見，返工是良知

我宣佈對黎生發出不反對通知書

返工有咩問題喎